
# Middle Front End Developer  
# 160.000 руб/net


### Краснов Антон Сергеевич (33 года)
* Опыт работы в ИТ более 10 лет
* Окончил МГТУ им. Н.Э.Баумана в 2009, диплом "Магистр техники и технологии"
* Английский: могу проходить интервью
* Почта: [wc3-enter@yandex.ru](mailto:wc3-enter@yandex.ru)
* Мобильный: [+7(919)7640279](tel:+79197640279)

## Опыт работы

**2015 / сейчас --- ООО ГК А-Дата**

- *Front-End/Back-End разработка*
- *iOS разработка*
- *администратор Redmine / поддержка 1С сервисов*

Обязанности:

1. написание сервисов и программ (web/cross-mobile) для внутренних и внешних проектов организации
2. поддержка интеграции инструментов, используемых сотрудниками компании

Технологии: WebPack, VueJS, iOS/Swift, Java, C#, JavaScript (ES5/6), TypeScript, HTML/CSS/SCSS, MongoDB, Mogoose, NodeJS, ExpressJS, PhoneGap/Cordova, GIT

- Есть возможность посмотреть на кросс-браузерный web-интерфейс *MFSClient* по ссылке: [https://mfs.micfinsystem.ru:4437](https://mfs.micfinsystem.ru:4437), пользователь ws : 1, нужно указать порт 4437.
- Пример небольшой тестовой программы на VueJS: https://bitbucket.org/ADATALLC/ddchart
- Игра на С# (не доделана): https://bitbucket.org/ADATALLC/MechBD
- В данный момент занимаюсь разработкой кросс-платформенного мобильного клиента для *Redmine* с интеграцией в *1С:Документооборот* и *MSProject* на базе VueJS / Cordova.

.

**2013 / 2015 --- ООО PerformanceLab**

- *Автоматизация тестирования*
- *Руководство группой тестировщиков*
- *Общение с заказчиками, составление ТЗ, планирование трудозатрат*

Обязанности:

1. анализ потребностей заказчика
2. написание ТЗ, определение архитектуры и постановка задач участникам проекта
3. участие в процессе выполнения проекта
3. контроль выполнения сроков
4. проведение приемо-сдаточных работ

Технологии: WebDriver, Java, Selenium Grid, IBM RationalRobot, TestComplete, С#/C++, JavaScript, HTML/CSS, Json, XML/XST, WinAPI, GIT

.

**2012 / 2013 --- ООО Лаборатория программных решений**

- *Автоматизация тестирования*

Обязанности:

1. архитектор системы автоматизированного кросс-браузерного тестирования
2. контроль работоспособности сервисов

Технологии: WebDriver, Selenium Grid, Java, JMeter, WAPT

.

**2008 / 2012 --- НИЦ CALS-Технологий**

- *Автоматизация тестирования*

Обязанности:

1. написание test-case/use-case
2. архитектор системы CI автоматизированного тестирования
3. администрирование СУБД ORACLE

Технологии: JenkinsCI, TestComplete, HTML, JavaScript/C#, XML/XST

.

**2005 / 2008 --- ООО Сфера-Дизайн**

- *3d моделлер и визуализатор в дизайнерском бюро*
- *менеджер по работе с клиентами*

Обязанности:

1. визуализация мебели, интерьеров, создание 3d моделей различных предметов
2. выезд на объект, замер и подготовка чертежей помещений
3. общение с заказчиками, составление сметы, контроль проекта

.

**2001 / 2005 --- фриланс**

## O себе

Позитивный, адекватный, ответственный, преданный делу, работе и работодателю. Люблю авто, занимаюсь спортом, в свободное время готовлю вкусняшки. Люблю общение (дружеское и искреннее, а не "корпоративное"), свежий воздух и свою семью. Последнее время увлекся темой разработки браузерных игр - параллельно с работой учусь в Geekbrains, направление "разработка игр". Пишу свой маленький игровой проект.

Упрямо иду к цели до самого конца, попутно изучаю все, что не знаю. Хочу постоянно развиваться, не люблю стоять на месте. Не боюсь сложных задач и задач, в которых не имею вообще никакого опыта. Все мои знания получены в процессе постоянного самообучения и практической работы на проектах. Большим плюсом такого подхода считаю развитие интуитивного понимания, где искать и куда смотреть, чтобы получить нужный результат.

Раньше был адептом "чистого" подхода в разработке - никаких сторонних плагинов или внешних библиотек. Сейчас технологии шагнули вперед, количество библиотек в npm растет, сборщики пакетов стали быстрее, а требования ко времени разработки - жестче. В результате, разработкой с нуля занимаюсь только хорошо все обдумав и изучив все возможные варианты решения задачи.

Конечно, кто-то скажет сам всему учишься, нет наставника, это плохо. Считаю, каждый имеет право на свое мнение. Мне кажется, дело не столько в знаниях конкретной методологии и/или технологии, а в стремлении делать качественно, готовности слушать и желании учиться. Остальное - приложится.

## Какое место я ищу

Интересное место, где смогу узнать новое, поучаствовать в сложном проекте/проектах. Считаю важным работать в команде с людьми, чей опыт поможет мне расти как специалисту. Я хочу делать полезные, качественные и нужные продукты. И, наконец, хочется пополнить список "важных проектов".

## Чем хочу заниматься

Всегда работал в сферах, стоящих "лицом" к конечному пользователю - картинка какого-нибудь интерьера или элемент мебели, хорошо отлаженный и (почти) безбажный софт, адекватный UI/UX. Для меня важно "чтобы выглядело красиво, работало быстро и надежно, и удовлетворяло потребности заказчика".

На мой взгляд, Front-end воплощает в себе единство этих задач, вместе с этим предоставляя большой набор инструментов для их решения.

## Немного о реализованных и важных для меня проектах:
- Автоматизация всего процесса тестирования desktop приложения - от его корректной установки на машину, до проверки отрисовки интерфейса пользователя. Сейчас тогдашняя реализация проекта вызовет улыбку. Однако он работал, делал то, что должен и был первым полноценным проектом автоматизации, реализованным мной с нуля в качестве архитектора и разработчика. На его базе я изучил ООП, познакомился с GoF и паттернами проектирования, узнал о структурах данных, алгоритмах и о *COM* и *WinAPI*.
- Автоматизация Windows приложения с псевдо-оконным интерфейсом под cmd. Готовые решения почему-то не смогли справиться с поставленной задачей. Пришлось написать С библиотеку для введения исполняемого кода в область памяти тестируемого приложения и управления им через команды *WinAPI*.
- "За 2 месяца выкатить на *Android*, *WP* и *iOS* наше приложение и что бы везде выглядело и работало одинаково". Пришлось в спешном порядке изучать кросс-платформенную разработку *PhoneGAP/Cordova*. В итоге появилось приложение *MFSClient*, а я познакомился с *NodeJS*, *Express* и *Mongo*, узнал про авторизацию, SPA, MVP, secured cookie, *SSL*, *AJAX*, *CORS*, *CSP* и прочие вещи.
- Разработка приложения *MemoCard* для iOS устройств на *Swift*. Языка не знал, технологии тоже. Мне удалось выполнить проект за 4 месяца. В результате, получилось неплохое приложение, с возможностью обмена данными между девайсами пользователя через iCloud, покупками в AppStore, локальными уведомлениями, безопасным хранением данных, работой с графикой, голосом Сири и сетью.
